立志做區議員 15歲男生掟汽油彈獲判感化 官：愛香港不是單靠滿腔熱誠

有志成為區議員的15歲中三男生因不滿政府漠視民意、建制派歪曲事實及警方暴力鎮壓示威，年初凌晨時分在街頭投擲兩枚汽油彈，稱要測試汽油彈，案中無人受傷亦無財物損毀。男生早前認罪，裁判官今稱欣賞他主動及樂意幫助香港，惟直言案中方法行不通，只會重重打擊父母，不會改變其他事情。裁判官最終按照報告建議，判他接受18個月感化，其中9個月須住在院舍內。

垃圾官，以為制度內抗爭仲work?

又係水佳麗

痴線，無熱誠咪叫人一無事處，全民毒撚嗎

裁判官今稱欣賞他主動及樂意幫助香港，惟直言案中方法行不通，只會重重打擊父母，不會改變其他事情。

武裝革命 先有用，推返左港共之後拎曬班紅官上斷頭台，全球追殺港共官員

官本身就係最相信制度嘅人

咁可以點樣改變？
你個制度完全謝絕年青人喎

On9 比人斷到正掟火魔都係判感化 咁都屌？戇鳩

鄉愿

已經算係好官

明明個官已經幫到盡樓上做乜

我覺得個裁判官講到出口話欣賞佢主動同樂意幫助香港已經講哂佢個位講得嘅嘢
唔通佢直接話「喂 你地掟啦」
咁樣咩

老實係靠奶共

緊係要屌.... 你懂的.

輕判咗了

判感化都紅？

屌，睇下內文喇
樓上如果唔係五毛就真係盲

連登仔要個個無罪釋放 個官再要係庭上 大叫光復香港時代革命

風向

已經算非常好唔好屌

如果成年要坐監了

差咁遠？

之前有單淨係管有汽油彈 無掟到

已經18個月坐監量刑

真係睇個狗官

個官算係咁啦

唔洗坐，無案底咪算好

案中無人受傷亦無財物損毀

佢地要個官判無罪，仲要讀完判詞同個手足一齊叫光復香港

係 有d官直接話你破壞法治乜乜物物

個法官算係咁啦

仲鬧嗰啲應該係藍屍帳號

靠你奶鞋底？

呢單doj 一定覆核刑期

搵紅官判半年以上

少數好官

最早回應果幾個巴打係咪回錯post.....

個官幫到盡嫁喇
咪撚見有判決就屌喇
你班盲撚

已經喺仁至義盡嘅法官

如果喺高尚情操嘅郭某

單憑一條縱火加上政治不正確

隨時判監18年都似

肯撚定doj全撚部仆街黎

通常得藍屍 一毛先會覆得咁快

咪咁高調

同一個官水佳麗

13 歲女燒國旗 被判12個月感化 官：不能因年輕就「乜都輕判」

我覺得純粹係佢未過十八歲
佢過十八歲的話，就唔會咁判

同一個裁判官
都係話兩句 再判感化
老實講
話兩句判感化 VS 直接讚手足叻仔然後被人炒鳩咗
你揀邊樣？

靜D 唔係又比建制搞

點解之前個女仔收埋枝汽油彈都要坐

咩幫人定有哂基礎去量刑呢單算公平公正

感化18個月其實好重

已經好好 盡力幫 咁都感化 其他縱火坐到pk啦

水佳麗之前好撚奶共，今鋪又做乜懶有同情心？

呢個之後又係比doj 覆核加刑

呢個官算係咁

不過doj 玩撚晒 點都搵到紅官加刑

依個係法西斯暴政，唔係由人民授權既非法政權，憑咩要人民單方面遵守佢既所謂法律而佢自己本身唔駛遵守自己定下既規則 ?

你五毛有咁既價值觀 我唔怪你，怪你老豆老母基因賤生你條撚樣出嚟

係藍絲眼中
佢咁講其實同高尚情操差唔多

近排正常官十隻手指數得哂

未成年坐條撚，算判得重

你要記住初心呀

垃圾會員發現

感化都垃圾

有咩好屌 佢講到咁真係仁至義盡

呢單嘢提堂果陣 手足家長提出27萬保釋都保唔到佢出嚟 估唔到最終感化了事

唔駛入沙咀壁屋仲想點

垃圾官!

其實都係要坐9個月，係院舍咁解

唔洗坐已經算係咁

未成年既手足真係可以再大膽d
過多幾年未必可以有咁既機會

冇必要理佢地點諗，我地嬴佢地就死全家誅埋九族，佢地嬴我地一樣死撚曬

判感化你仲想點？

水佳麗
good cop bad cop 扮撚晒嘢

她又勉勵被告好好裝備自己，重新出發，「冇人能夠睇小你，冇人能夠因為一個兩個案底，就阻攔到你繼續愛護香港」

呢個官算係咁啦判刑跟專業守則，判詞都叫有良心

你可以話係極權底下法律都只係打壓工具

但連呢啲都走埋就真係同大陸冇分別起碼呢啲人存在係有防腐作用

頭幾留言好撚多五毛

岩
仲要武器
革命成功然後問呢D呢D垃圾官靠咩

真係一個post睇清連登幾撚多五毛

判感化你地仲想點?

你當勞教中心同更生中心冇到？
呢兩個都係柳記管
死咗就話你自殺

起碼係合理判決啦

男童院算舒服啲架啦

紅官一樣要死

非法暴政判一日有期徒刑都係非法
咁既basic knowledge都冇唔好講革命，縮返去老母個閪度 thx

15歲，有量刑指示某些charges唔可以隨便判young offenders imprisonment。唔好以為係輕判。

睇黎就算所有被捕既人判感化你地都係覺得個官奶共

律政司仲唔出嚟上訴？

水官佢16年已經比班藍絲針撚住黎屌

呢句野有咩問題？

唔通你班廢青冇技能冇智識冇經驗係好事？ 英文都講唔到句又好自豪？ 真係有日你地話事個陣你地憑咩管治香港？

重判話人紅官狗官
輕判話人good cop bad cop

agger

佢平時係仆街黎

應該係因為18歲

未成年都可以判坐，成左年亦有機會判感化。

法治有險可守

imprisonment同勞教/更生係唔同
相比之下感化係輕過哂以上三者

真 之前串控方律師都知唔會好偏坦

呢個未成年。

明顯係五毛想帶風向

你有料做法官咪可以判無罪囉

咁都屌個裁判官🤣
你地想點

agree...

靜啦，個官差在未講情操高尚咋，
都驚個官比藍絲屌

有乜好屌

15歲

扔落地？

真係痴撚線，竟然有人認同法西斯中國底下既任何判決
依度係泛民登定真係紅登
不過算啦你班鍵戰有撚出過去咩

沙咀壁屋唔係監禁

就咁孭支火魔都接近判24個月起錶 呢單掟埋都只係判感化
雖然被告未成年但班奶共喪屍見個官提過「欣賞」呢隻字最終又輕判肯定又發晒癲文革式批鬥個官 到時DOJ無可能唔出手

agree 感化係算唔錯。不過認咗都18個月就仆佢個街

一係驚美國制裁
一係中共下令輕判一d 重判一d，轉移視線
樓上話佢好官個d，一係平時無留意相關新聞，一係五毛扮野

裁判官水佳麗一度有意將女童關押，又稱其行為侮辱國家和民族，被告「身為中國人，唔燒自己嘅國旗係最起碼嘅尊重」。

https://news.mingpao.com/pns/%E8%A6%81%E8%81%9E/article/20191123/s00001/1574447998316/13%E6%AD%B2%E5%A5%B3%E8%AA%8D%E7%87%92%E5%9C%8B%E6%97%97-%E7%A8%B1%E6%8E%A5%E5%BC%B7%E5%A7%A6%E6%AD%BB%E4%BA%A1%E5%A8%81%E8%84%85

最殘忍嘅勞教更生係唔計做imprisonment

不過9個月都要院舍內
btw算好了

十一月二十二日，裁判官水佳麗譏諷一位燒中共國旗的女孩：「你中史科成績或不及格，看來要多了解中國歷史。」
係咪依單

見15碎先放過

明水鳩啲人認罪 咁都話黃官 child登仔

佢呢兩日兩判

算reasonable

咁點睇林鄭？
佢一直都話自己好有熱誠服務香港

咁你揀喇
而家嘅現實係

話兩句判感化
或者
直接當庭釋放 但之後冇可能再審同類案件 唔會幫到下個

你揀邊樣？

同意，已經唔係見佢後生仔加掉汽油彈就重判佢，加上講呢句說話，仲想個官點，唔通下下無罪釋放先叫幫咩

on9少陣啦

依個官啲前科仆街到
不過今次算判得公正

水官紅都仆街

我都覺認同都算仲要欣賞手足出發點為香港好，算係咁啦

言下之意係燒黨旗咪冇事

成日架啦好出奇咩

5毛唔識字？

難得一個好官

藍屍一定瘋狂投訴

我都覺講得算有體諒同情咁嘅意思

連登仔仲想點
再煲大佢呢個官就會好似郭偉健咁
以後全部手足判刑用年計
係咪咁樣就最開心？

呢單應該係藍絲版本嘅高操情操

水官肯定好快比人投訴到無得撈

放過你又屌 重判你又屌 做人有冇得理性少少

⋯⋯ 最近要搵個空間討論都無
食屎啦連登

五毛開工

馬道立

大佬判感化令，連沙嘴都唔使入
真係幫到盡

見到郭偉健下場 驚

關於沈教授20點之我見

判個手足入沙咀練大隻最好（好似係）

你當呢單係藍屎版嘅高尚情操啦
咁樣會唔會易明啲？

咁都要屌

制度內抗爭唔work,唔等於汽油彈work
話唔定個官認為武裝革命先work呢

認同，算係咁。

班藍屍見個官唔判返六七年就話人黃官㗎啦

知唔知有更生中心？？？

垃圾紅官

覺唔覺由馬道立琴日出聲開始
班法官開始持平番黎做
唔再做中共黑手套

建議你睇睇佢之前點判先

只能夠講佢呢單係真中立同持平 唔可以叫好

係
但最後輕判感化

咁你去剷平法院未

被告的母親聽判時一直哭泣。裁判官對被告說：「愛香港之前，愛吓父母，你做得唔好，只會打擊佢哋」。她又勉勵被告好好裝備自己，重新出發，「冇人能夠睇小你，冇人能夠因為一個兩個案底，就阻攔到你繼續愛護香港」。

做個樣扮紅官得唔得？
點都要擦鞋，唔係冇得做

幾隻五毛留吓言你就入晒連登仔數明明留言都係都係屌返嗰幾條友轉頭多

區議員

一個po睇到lihkg有幾多on9仔

社工feel

認真呢個官叫公道

感化仲想點？俾人捉到掟喎 個官已經好撚好！

我反而希望佢係藍，因為佢而家一定俾班藍屍投訴到仆街

唔知大家點睇啦屌

咁先叫正常地去判
傦其他藍官判重左

連登仔:個官無支持香港獨立=紅官

個裁判官叫你愛香港唔好咁熱誠送頭, 要冷血D花時間心機準備去暗殺

藍絲一定會大造文章

呢個官真係算係咁[

幫到盡啦
唔好白兵上身

大家靜喇

唔做吓樣點有料去香港法治公平公正呀明嘅

呢個官肯定又做下個郭偉健

不過有9個月住院舍
都算輕判嘅

16年已經比人屌

講得無錯wo 不如好好讀書，再參選議員etc,再影響社會

上面做乜柒
5 毛多到

係

斷到正出火魔都係感化仲想點

連登仔：唔係當場無罪釋放？垃圾紅官，法治已死，OMDB，好嬲好嬲。

#2 block鳩左
我多數用block功能提高自己警覺
證明被block嘅係有前科小心被帶風向

個官幫到盡喎，唔通係個庭度話你做得好?

之前唔係仆街嚟㗎咩

郁啲就話帶風向我屌你好撚煩 如果講兩句就俾人帶到咁真係要自己檢討下

個官應該係尚書大人嚟
適當時間兩邊落注
唔似郭偉健咁撚蠢押哂落舐支共嗰邊

依家d好官都係用自己既前途去換年輕人既前途

講真，佢咁講藍絲實插佢，即使佢唔係黄佢起碼無講討好中共或藍絲嘅說話，唔好令中立嘅官都唔見埋

判感化仲屌 唔通真係會判無罪咩

手足真係執返身彩

咁啱国偉健先啱啱俾馬道立公開祭旗
鼠王芬琴日先話要司法機構捉放料俾路透社果幾個高級法官出嚟 呢呢個時候發生單咁嘅嘢水官都應該都有排煩

感化姐係做d乜？

難得有良心

好L多風向L
想帶到連登仔乜L都Diu
變哂藍絲咁無哂分析能力

大家記住保持警惕同理性思考

衰左被判已經係預撚左，真係判既時候已經輕判都要屌？仲有佢18歲可以洗底。醒少少喇傻閪

加上真係要判感化算判得最輕
如果真係判無事個官聽曰就已經俾人dq
加上望都望有個官會體諒判輕，好過dq左換個紅底既落去下下10 look 8 look喇

裁判官今稱欣賞他主動及樂意幫助香港，惟直言案中方法行不通，只會重重打擊父母，不會改變其他事情。

怕唔怕好似郭偉健個狗官咁？提哂水

on99，雖然唔係話唔支持火魔
但係俾人周到判到咁已經算係咁啦
駛唔駛要人係庭到講埋光復香港先收貨?

算係咁啦,唔通鼓勵帶兩把老牛斬人係高尚情操咩,嗰隻根本係煽動暴力,立完惡法無得撈記得將佢加入外國制裁明單首位

俾你做官就真係法治已死

Push

社工傾計輔導定係點

係非法，係要屌，但唔會係屌個官先囉

一定係屌港共先

加上個官嘅判詞其實反映佢都有良心，動機都唔係差，要屌係屌港共為主

同埋請你對同路人把口尊重少少，唔好講啲難聽又冇意義只係情緒發洩嘅說話

真心驚律政司班仆街又會上訴

咁嘅判刑算可以接受啦
火魔法都感化
屌乜9

依個時勢公平公正已經係幫手啦

就咁睇....似過幾日, 實俾人上訴.... 唉

因為藍絲都可以係連登仔...
不推文

所以點都要鬥到上訴駁回先係無事

美制裁近了

呢個一時時

中立持平咪即係好囉

Block定

風向五毛

on9

係咪要落場掟埋一份先唔係垃圾官？

感覺上似係情操高尚搞到佢哋唔敢再亂嚟
不過我覺得可能之後又後悔加多兩條罪 建議睇定啲

高尚情操嗰次其實判刑係合理

但只係因為檢控官仆街，用條輕罪去告，所以刑期咁短

好官

蕭源

你google下水佳麗就知
佢一向有比藍屍批鬥開

無熱誠 咪變成你地班紅官咁
奶共先有出頭 最後害死香港

如果全港大罷工 真係幾百萬人嗰隻, 唔洗出聲 就咁企喺度, 交通 經濟停頓, 相信好有成效, 可惜哩個咁扭曲嘅社會.....無可能咁齊心

大家要清楚，這官總比紅官好！

感化仲慘過坐監

唔只靠熱誠
就要靠實際行動
其實係高級黑黎

冇判男童院幫到盡

幫到盡啦喎

洗腦vs勞改

獲判感化

都有9個月要比人困住喎

幫到盡

靜啦

屌你老母睇頭果幾個留言以為去左港人港地

係，但唔好支持，一來高調支持佢港共一定會滅埋佢聲，二來其實個官都參與緊係成個打壓過程入面，個靚仔被捕被判刑都唔係啲咩公義嘅事

所以都係focus政權

咁都屌果啲仆街死啦 地球無一個地方啱你

其實有良心嘅官識玩論嘅話 應該係喺判詞用文匯大公式社論咁喪屌被告 跟住判刑就判得可行範圍內有咁輕得咁輕 咁先可以幫到最多嘅人

其實真係算係咁

成日話咩唔認同個制度，所以任何判刑都唔合理。
係唔認同，但咁又點？呢家制度已經推翻左啦咩？唔通你唔認同啦，手足就唔洗坐？

我覺得都算係咁

乜依家興盲反？

斷正都係判感化，個官算係甘啦

條友帶風向同啲人容易被帶風向係兩回事喎

個官有講錯咩

人地以己度人

通常留言第一兩位都係五毛，正常人廿四小時mon住連登霸頭位咩

垃圾左膠官，同學校d濕鳩訓度一撚樣

個官咁好
連登仔仲咁樣彈

每一個對示威者寬容既裁判官都係義人

通常連登頭一兩位都係五毛，正常人邊得閒mon住出咩post 去回應呀

唔認同
不過係不幸之中既大幸

雖然唔好屌個官，但請和各都唔好高調撐，請focus政權

高調撐港共又滅聲

而且個官做嘅都唔係啲咩好公正嘅事，始終而家法律都係打壓工具

個官真係黃嘅話都唔會想我哋focus係佢身上

結論：focus政權

好撚好添啦
唔好要話情操高尚咩

紅官，制度內抗爭根本on 9

你唔中意就仆街 依家判得你中意就唔仆街

黃佢老母，九個月要係感化院住即係判個九個月監呀

黑官應受制裁

咁差佬都有白警
唔好信仲有法治 謝謝

測彈師
以後搵15歲試火力

agger,ching幾時炸法院

留上好多藍絲/五毛帶風向 個官真係幫到盡

直情偏頗，手足要坐九個月呀屌

燒下返地判九個月，打人十幾拳個藍屍判三個月，紅官當道的時代，要入制裁

咁你想佢點講

上面班人係咪戇撚鳩，呢個官判感化好明顯已經係幫到盡

事實

sorry，我前文後理都係同意個官話冇用，只有武裝革命 係有用 紅官亦唔係指佢

醒下啦屌你老母

你地訓撚醒未呀
水佳麗呀
都話好官
痴撚線
同埋哩個Po都已經睇得出
大家都仲係想制度內抗爭
快D拉哂D火魔撚好過

最近五毛多左好多
3:7, 4:6 都有個比例

大家睇連登用下腦要

感化你仲想點
判無罪咩

屌你老母

水菜麗依排公正左

靜！

都已經畀人捉到都只可以認罪減刑
希望放返出嚟可以同我哋一齊並肩作戰

如果紅官判左緃火啦 坐一世

算係咁。。

咁都有五毛

定係你藍絲來？認為要判勞教先算唔係垃圾官

靜啲啦

第一依個得15歲，第二佢無破壞任何公物傷人只係試

無需作無結果又無證據又無可能既猜測

唔洗咁惡嘅 制度內外都試下囉
大家都係為件事好唔洗咁大力屌嘅

犯法服刑，天經地義

清算近囉
學人做形象工程囉

含撚啦去水菜麗

pull
keep quiet

算輕判

含撚啦去水菜麗

入沙咀出返黎都仲要守一年老感
所以直接判18個月老感係好好

我覺得已經盡晒力輕判
年紀細+冇燒到任何財物同傷到人
當俾個機會佢改過

天真驕

手足

好👌🏼

法官在量刑時採用監禁 5 年為第一項控罪的量刑起點，第二和第三項控罪則採用監禁 3 年為量刑起點，就總刑期而言，認為恰當的量刑起點是監禁 6 年；被告坦白適時認罪，可得減刑三分之一，總刑期下降至監禁 48 個月。另外，法官考慮到被告在案發後隨即離港，但在同一天便回港自首，就向警方自首這減刑因素，減去 2 個月；並認為可以法外施仁，將刑期再減 1 個月，好讓他盡早再次照顧母親和兒子，最終判處被告監禁 45 個月。

自首又減，照顧老母又減，畏罪潛逃當睇唔到
都未計佢啲量刑起點
邊忽合理？

仲未計佢係比律政司告個條罪合唔合理

你再望下另一單輕鐵，老豆就死都唔比減

法官明顯戴頭盔啦

加油呀 但係咪有案底唔做得議員

愚昧，愚蠢，天真

制度內抗爭？守法地愛香港？

讀完清末的歷史再說吧

屌佢係保護佢咋 你先係訓醒未

邊次啲火魔傷到狗
邊次唔係扔落地得個樣

正常官無嘢好屌亦都無嘢好讚
發現呢個post仲係好多人沉迷法治
正常公正判案都當神咁拜

有無得send表揚信？

我覺得doj會追殺

個官幫到盡，希望佢唔會俾人清算

係咪之前唔比保釋果位手足
如果係既依家個結果算好

個官真係算係咁

睇黎要個法官講埋光復香港先唔係紅官

屌 個官之前紅到出面
國安法出左黎之後發生咩事

水官已經算係好，聽過佢審就知
佢對被告態度好過控方

静啦 低調

True, push

完全封鎖

比郭偉健嗰班撚樣判坐撚硬

男生早前認罪，裁判官今稱欣賞他主動及樂意幫助香港，惟直言案中方法行不通，只會重重打擊父母，不會改變其他事情。

18個月感化，但當中有九個月要喺院舍監管， 另外會有案底

屌你老母不如話要賜佢6億加做埋總統啦on99

兩睇啦，因為條靚仔得15歲，如果過咗十六歲就一定覆核刑期

咪係
咁要點做先岩呢

其實個官咁判太過偏黃，實比人圍屌

係咪馬道立出過聲關係？
情操高尚個單

On9

重點

判感化上面都仲有人屌，係唔係on9?
而家認左罪呀係咪認左罪都仲要判無罪呀?

呢件紅官

呢個個底好差
不過今次算係咁

大家唔好屈個官有幫手
佢係做份內事合理地咁判
無任何立場
麻煩大家唔好屈人

制裁近了

就算判無罪都冇用，政府實上訴
個官自己應該都即時冇得撈

風向狗嚟

紅官見係細路
冇乜好搞唔敢搞得太盡而已
咪又係仆街

五大訴求本身就係要求釋放示威者
屌紅官判有罪
有咩問題

官

我愛水菜麗

因為大部份兒登仔連咩叫感化都唔L明
其實唔明都算，仲要話人狗官就唔係咁好啦

未滿十六唔係犯謀殺正常唔使坐

無錯

屌你咩 你忍心咩？

用火魔只係判感化
呢D咪正常情況啦

係囉
一陣又比馬道立照肺

人身自由度大好多呀?

惟直言案中方法行不通，只會重重打擊父母，不會改變其他事情。

個官講得啱呀
汽油彈威力太細
打唔贏解放軍

班藍色生物照緊啦

好好彩，如果遇到其他官，死硬

睇點判重要啲

你仆街死未

係咪見早幾日私了完識驚

又想帶風向屌官？想個官好似姓郭咁講高尚情操？

呢個先係好官

男生早前認罪，裁判官今稱欣賞他主動及樂意幫助香港，惟直言案中方法行不通，只會重重打擊父母，不會改變其他事情。

示範俾你睇同一句不同解讀，有其他人睇到唔同嘅嘢好正常

我接受

公民抗命

手足能夠平安無事已經好好

咁個9官點睇毛主席用武力趕走左國民黨開國？